IPhone 成日講電話同錄音都無聲

本身以為只係自己部IPhone有問題，點知同朋友講起先知原來唔只我一個有問題

已經成日whatsapp錄音錄唔到，要reboot先錄到。近呢兩個月開始連講電話都無聲，係聽同講都無聲，每次都要開speaker再關返佢先有返聲

身邊個個都不了了之，但我已經頂唔順，所以想問下大家有無解決方法

IPhone 6s Plus
IOS 10.3.2

whatsapp 錄唔到音係 whatsapp 問題

wifi 經常斷線係 router 問題

唔會係 iphone 有問題, 請放心

一樣有同樣問題，準備換機

Same

有時睇唔到片 music播唔到 Spotify又得
要reboot